有冇人有心事呀

有
但

習慣咗就冇事

有

有 呢排個心跳得好快

請講

因為我嘅岀現

習慣咗就冇事

有....另一半精神上出軌
決定離婚 未簽紙
事隔已經有4個月
足足頹廢4個月
始終都放唔低佢....
有小朋友

點發現

唔好唔開心

已經習慣咗好耐

唔知可以點做

同異性朋友單獨旅行
咁算唔算？

邊方面

日日都唔開心

講

點解

我試過 真．純友誼

識左2-3個月

有冇睇過佢電話

但慣左

男朋友頂我唔順 可以點追 我唔識再點做

佢話你d咩 脾氣差？

我將我日常受到嘅壓力都轉化俾佢 要佢受我嘅情緒化
明明feel到唔妥應該要去睇醫生 就話自己冇事
點解我咁戇鳩 點解我要拒絕人幫我
點解

比人玩左感情 但我認真付出左幾年日日都諗到喊 因為比佢搞到我再愛唔起/愛唔盡其他人 亦都因為咁而唔敢再拍拖好辛苦

識左十幾年嘅老婆
因為冇同佢一齊玩online game
依加係game 識左個男仔 係game 入邊結埋婚
個心好唔舒服...

係迷我太幼稚

係迷我當初做錯 冇選擇陪佢玩 而種下依加個果

係咪姐係心情唔好就對佢差
好果人地鬧你 你就無啦啦唔理你bf咁？
我都試過

唔好咁諗 搵過第二個
千祈唔好因為一個人搞到自己咁

我有個好感度好高但係我唔敢同佢拍拖 好驚害左佢咁多年都抽離唔到個段感情 我係咪好傻？

唔開始點先放唔放得低舊果個
有d野走左就係走左
唔接受新一直原地踏步係蠢

中意左個女仔有男朋友，感覺上完全冇機會可以開始到
對方都好似唔係好比機會我介入
我知自己係犯賤，但真係控制唔到自己唔諗佢

你都去邪骨啦
不過咩叫車牌場

都有 但我更常見嘅係我唔開心同佢講就話唔會解決到
你幾時先同我住 又或者我自己一個閪口閪面

好怕人喊

人地當你好朋友

點解你知嘅

有經歷

想知你同佢講咩

點解我識嗰個唔係咁嘅

好辛苦，有諗過直接表白
但一衰左就真係咁多年友情冇晒
但人地有仔根本冇機會比我去煲

雖然知人地當自己係好朋友，但一動左情根本就唔想接受

通常頭兩三次先有用
喊得多冇影響力

冇意思 姐係你好想話佢知
但人地唔肯就唔肯 唔會因為你表白就肯
做唔做得返朋友就睇對方
利申 我係做得返

咁點
就咁算？等？直接斷聯絡？

做朋友 一係你斷聯絡
平時你係主動搵佢定乜

食下飯，吹下水囉
但開始覺得佢對我有啲介心了

你岀街係咪成日借d 2對佢有身體接觸
如果係令佢有介心咁你放棄啦 斷返二三個月先好搵返人

唔係哩啲介心，係覺得我約佢係因為中意佢
Btw冇手多多

斷返二三個月先啦 有男朋友就唔好搞人啦

有啊

梳

有

但
習慣了

以前自己好似癡漢咁，成日借D意用Social media 發埋D矯情柒post 暗示比鍾意既女仔聽，幾年前佢block7左我，但我前晚發夢仲同佢傾左成晚電話。

咁姐係要放棄？

拍拖拍到好委屈

屋企人身體有事 好想襯仲有時間就陪下
但好驚面對 望到就心痛 其他親戚都好down
好想逃避扮樂觀 好驚忍唔住係人地面前喊
一喊就可能令大家更負面 又驚大家擔心
因為自己有抑鬱症 上個月先岩岩算係醫好停左藥

呢一兩年嘅人際關係多咗好多悲歡離合

曾經我係一個對於身邊嘅人際關係好在意嘅人
後來當中多咗唔少人同人之間嘅是是非非
朋友由新相識去到一個一個因為是非同不了解面成為曾經嘅朋友

我好攰喇

朋友其實唔係太重要吧？

獨樂樂可能會更加開心吧？

睇精神科會有用過我幫你

係一定要

Details

好想真係打電話比佢

有
呢排一入夜就會諗起

仲諗住下次就講晒出黎
睇嚟都係算....

有咩想做 做咗先
唔好驚 要驚就驚之後後悔無趁依家做
搵個唔會尷尬嘅人傾下會好啲

我男朋友都係我同佢分手期間同第二個扑
一齊返其實一直都有條刺 間唔中都會諗起
真係好辛苦 成日都好想分手
條刺跟成世 真係諗清楚

你估我唔明呀？
咁易控制到先得架大佬
唔係同自己講一句走就真係走到....

屋企人 離婚
自己失業咗好耐

呢排係咁發夢 夢見自己唔係親生
一成日亂諗就好似有聲叫我
跳落去算

唔係唔得，係真係未遇到
衣加已經係咁叫緊自己走

慶幸自己仲未做啲咩傻事

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

你有道理喎又 琴晚諗左成晚 都係覺得單身最好

習慣左就無事架喇

4個月前仲去到旅行咩

個陣未開始爆

咁佢呢 接受到？

驚不如面對 珍惜埋呢段寶貴時間
令佢係呢段時間見到你係最開心嘅時刻

睇完男朋友電話訓唔着又衰多手

咩是非同不了解先

勿擾人 搵過個

講完就算佢知道左咁點
如果你feel到佢避你唔通你覺得佢真係feel唔到咩

冇fd do 同送帽冇分別

廣

單身想比人關心想比人錫

接受到咩野？

做咩事 發現d咩

如果唔鐘意男朋友既一個女性朋友可以點

佢地識左幾耐先
如果佢地本身熟就只係fd
由佢地啦

接受到離婚

本身知道件事 我係想離婚同攞撫養權
最終我選擇原諒佢..因為我仲愛佢 放唔底佢
但嘗試一齊返幾日後 佢都係話返唔到轉頭
已經唔愛我....

佢真係好撚仆街

人地識左8 9年就由佢啦
係一齊一早就一齊左啦
朋友唔係男就女 唔好咁強控制慾

應該 因為唔好錯過

分 因為你唔係ATM

有冇好啲咁？

可能比一時嘅衝動衝昏左頭腦掛
Btw已經放低緊

你地本身一齊左幾耐？

有d難放
btw 加油 me same as u

有時候會無理由咁好唔開心哩個時候冇人陪自己孤身一人真係好sad

我陪你 唔好唔開心

咁warm得唔得架

答案係唔得

有

要去投票

投乜9
幾點呀依架

個人成日亂諗野 大部分都係圍繞緊另一半
有時想要多啲安全感 佢又未必比到好多我
其實佢自己都好多野煩 所以我唔想佢其中一樣要煩既野係我
講都有講過 但個問題好似一直都解決唔到
成日都說服自己 佢一定有野忙緊
同時我又會覺得佢其實係咪嫌我煩 唔想理我
淨係依啲問題已經搞到成個人好繃緊 好崩潰 好想死
今日搭車諗諗下野 差啲想喊埋出黎 利申我係巴

擔心聽日

差唔多4年

我想知個問題係咩
就係安全感
真心一問 安全感可以點比

我覺得唔洗擔心 只係初選
有去投就得 多數都係gphone贏

唔好DQ佢 唔想香港有事

屌 送錢比你買經驗唔好？

有 唔知男朋友拖乜

老老77 一定dq
不過我預左

有時真係逼住要放手 唔捨得都無用

咁都可以精神上？
你無可能知，除非。。佢唔得既

我諗有少少交帶
例如會同我講今日約咗邊個出去同埋去邊
食飯 返屋企 沖涼果啲都會同我講
等人覺得其實佢做緊咩都好 個心都仲有你

姐係會報到啦
但你gf平時係點

hi

how big

...唉 唔想再多諗
最終比我發現到係無去

可能之前相處有問題
我對佢未夠好 導致發生呢D事

佢都同意離婚？

相處之間出左咩問題

唔好咁做
咁做冇意思 唔好冇埋個朋友
你都係唔好搵佢仲好 你明知冇結果

係 唔好搞到連老友都無得做

有 但唔識講
關於工作

今日好難過 係到乞句加油

我成日都以為自己冇事，撐得住我以為自己已經move on左。點知其實我一直都冇好過，比人hurt,比人呃既果個心理陰影都仲係好大，令到我自己每一次想投入去追尋想要既野都會好驚，好驚自己又比人hurt過

感情問題固然有但依排仲煩埋錢
咁多問題一齊黎好難處理

點解我中意既人 都係冇辦法中意我